收到風今晚奧林匹克球場有事發生，皇馬上下仲會好高興

將會有一個戴眼鏡同留鬚既教頭敗走奧林匹克球場

另外，有東歐高佬球員會入球

全中